（領養貓貓）有冇人養過近親繁殖嘅貓？多唔多病痛？

有冇人試過養近親繁殖出黎嘅貓貓？
或者聽過身邊有人養過呢類既貓？
因為遲啲我打算領養一隻貓b返黎養
但係隻貓B係由同一胎嘅兄妹生嘅
所以想知亂倫出黎嘅貓貓會唔會好大問題
暫時睇唔出有咩問題
但又驚養養下有咩嚴重嘅病醫唔起
所以問下各位巴絲嘅意見
附上貓貓j圖

我先
我果隻係近親繁殖出黎的
不育

唔使閹

除左不育之外
有冇其他咩問題
又係同一胎亂倫出黎嘅？

冤孽

冇關係一樣要做絕育
姐係同你射到精但係啲精冇能力一樣咁解

暫時未見有
外型上冇缺陷
但再大啲唔知會有咩病

點發現佢不育
我發現其中一隻貓仔有兔唇問題

同其他貓交配冇野生出黎
另外果隻貓係正常已經生過幾胎

會早死

之前網上睇，純種貓breeder有d會將貓近親繁殖，令到佢地既優點更突出。

其實就咁講近親繁殖好難知會有咩問題。
近親繁殖會唔健康係因為會更容易遺傳家族既隱性基因病，但假如血統本身無呢d差基因，近親繁殖都未必有事。(但我都反對近親繁殖 )

我覺得你認真帶貓去檢查化驗下會比較好，不過認真做會好貴

我個隻係阿媽同個仔生出來嘅，暫時七歲都冇咩問題

轉左去申請領養 俾群貓會撚緊 群貓會真係一個曲線鼓勵人買貓嘅機構